GTAV 限時免費, 邊個拎咗?

有拎
無拎/唔拎

拎唔到

一定成堆支那外掛

要買一早買左啦

免費開放俾人你限開外掛

係間屋入面拉你出黎打飛機

epic game 都玩

未玩過嘅download來玩故事都仲ok

支那為咗偷data咩都做得出
係就送啲新game啦咁姑寒

領取前需要先設定兩步驗證

epicgame 個網入唔到

如果拎埋就有7隻gta5

作為參考

Epic Games 開發Unreal Engine
以下遊戲都用Unreal Engine

Borderlands 3
Conan Exiles
Darksiders III
絕體絕命都市 4 Disaster Report 4 Plus: Summer Memories
Dragon Ball FighterZ
Earth Defense Force: Iron Rain
Final Fantasy VII Remake
Fortnite
黎明死線 Dead by Daylight
戰爭機器4
勇者鬥惡龍XI 尋覓逝去的時光
絕地求生 Playerunknown's Battleground
噬神者3
刀劍神域: 奪命兇彈
噬血代碼
Jump Force
Kingdom Hearts III
我的英雄學院唯我正義 My Hero: One's Justice

啲大陸仔個個用外掛

epic games都狗衝, 有無咁撚垃圾

本身有玩開但想拎佢送$100萬game currency 得唔得 ?

unreal係由90年代就開始有既Engine。
支那收購係後來既事，好多開發組用開轉唔到

但epic shop係支那用黎收集數據用既platform。
仲有玩家有得選擇stream，xb，psn點解要epic

應該有, 但佢寫住7-10日後派發, 無辦法知自己係唔係合資格

403 forbidden.......

連衛兵要開始批鬥所有玩用unreal整既game既人了
以後邊個打機=對手足唔住=藍絲=偽黃=港豬

岩呀

小心d EPIC其他國家都可以用Google login 就係香港同大陸唔得 好明顯香港用戶d資料係save 係大陸

究竟有幾多人貪平去裝epic

仲有GOG

要買一早買左幾年

漏咗連登仔最愛嘅FF7 Remake

企鵝不了

有貼 只係收得太埋

講到而家冇人用Unreal咁
就算Final Fantasy VII Remake做咗都大把人掙住玩

加上Unreal 5 個demo幾痴線，未睇到遊戲商會轉嘅原因
而且轉去邊？自己開發？

不了

重有 Unity

講AAA Game，Unity拍馬都追唔上

有ps4冇pc
點解覺得人人都會有

入面聊天室幾乎就淨返併音同埋賣外掛留言
Apex 岩岩推出又係咁

Riot係2009就開始有既美國公司
支那收購係後來既事，好多玩家玩開轉唔到

Epic Shop同Unreal Engine明明一樣under Epic，然後Epic under Tencent，一樣係同一班人整都可以俾你spin到得一邊有支那收集數據

有證據未，Epic總部係美國喎，偷data仲唔俾人告到仆街？等咗成年都未有人告

岩呀, 人地地方出名乜鳩都告一餐, 有乜理由無人告

真係一隻都冇玩

epic games 都比人批鬥？
Epic 有咩問題，比steam 平唔代表佢cheap
要調返轉睇係仆街steam 食水深上架費異常貴
我想問批鬥既人係咪都係game developers？
利申用緊UE4

而家大把遊戲商都用自己Engine
得番d二三流無技術既先用unreal獨立/手機就用unity

sony唔講啦，第一方幾間既都屌打
ea有frostbite，ubi有Snowdrop，capcom有RE engine
Zenimax有id tech，rockstart有rage
redCDProject有redEngine
仲有CryENGINE

GTA5 都出咗咁多年啦有心玩嘅晨早買咗, 或者隻game 一出果陣就玩破解版
利申n 年前 steam 特價買
好人好姐點會裝epic

仲有冇？今晚玩

免費比你地撞外掛 不過未玩過既 玩劇情幾爽皮
online既玩下搶劫任同玩下賽車，其他小遊戲 好過出屋外面比掛仔殺到懷疑人生

有一個禮拜時間領取, 個Server 死死地唔洗急住撞

epic支那

死ser

Google一搵就有啦
華為都無偷data，有既話一早比人告啦

問題係unreal engine 差唔多係冇自家引擎嘅中型至小型studio 唯一好選擇 其他唔係太貴就太廢

如果唔支持UE 發展 成個遊戲業就會得番大廠
中小型studio 唔會發到為 變大廠

個個都好似小島秀夫咁r 到個engine 黎免費用咩

Konami 表示重有我

人地順埋英文次序去打你都選擇性失明
抽水高質d好無

其實我贊成攞
攞完擺係到唔玩
唔dow epic 啟動器根本冇可能偷到你data

但攞佢一個gta5 code 都至少浪費騰訊15美金
同攞民建聯啲蛇齋餅糭道理一樣

今次好明顯騰訊開盡水喉同steam開戰 又趁蒸氣中國打擊steam 搶大陸市佔

用支那野就返大陸啦，死大陸仔
食水深咪轉PSN同XB，要玩家用支那野比人監控私隱

嘩做game developer好威
要做過先屌得，係咪唔做過官員唔比屌777，咪做過黑警唔比屌狗

點解唔拎？
開多幾個ac拎添

呢排做乜鳩係咁送錢？

但入到去個場又成日冇人

總之係 epic 就反, 同埋 hk no IT

個server 真係好慢

大撒幣偷資料都狗衝
你估免費拎game無代價？

連登鬥黃最叻

LOL 母公司咪又係騰訊
FF7 remake 用UE4又係大陸仔先可以玩
fortnite 又係epic
玩嘅人又全部係大陸仔

on9仔思維

其實啲人點分到係咪大陸仔用外掛

做得好

前幾日送500,000

但你樓上話送1,000,000？

鬥下鬥下又變返一盤散沙

請注意：豪華版內含 GTA 線上模式 100 萬元遊戲幣，屬於犯罪組織新手包中的一部分，玩家首度遊玩 GTA 線上模式後約 7-10 日，便會加到玩家的遊戲內使用者帳號。

本身有steam 正版都特登開幾個ac 拎

拎完擺係度就可以浪費騰訊嘅外匯
何樂而不為

痴撚線無啦啦屌人.. 小弟黃到金
我只係想問你地點解覺得epic 唔好
我無睇新聞唔知佢同支那有關
我一直以為係美國公司

我問關於game dev 係因為有時講起都係話epic store 上架費平一截，同埋有去過game dev 既seminar 都有好多人話覺得steam 既上架費無理地貴，佢地覺得steam壟斷左game store，有epic store出黎制衡好多人覺得係好事

但係板主話資訊過時鎖文章, 唔通連巴哈姆特都係藍?

我反既係ecip game store
unreal Engine目前無證據偷data
隻game用咩Engine，玩家無得say，但係邊度買就得選擇。

每個月係咪淨係拎一次？

上次四月拎左兩三次500,000

騰訊不了

其實做咩要幫epic洗白
大家貪平咪裝 邊個阻到你

STEAM送就要

香港係咁
有錢買電腦
無錢買game

Epic games點會支那呀
係fncs仲話唔會因為選手政治立場而懲罰

可以唔dow 個偷data 啟動器
係網頁拎gta5
每拎一個gta5 就浪費至少中國15美金外匯
唔明點解唔做削敵之事

只係有啲人一邊玩lol 一邊話epic 係be 騰訊顯示滑稽

只係有啲人一邊玩lol 一邊話epic games係騰訊顯得滑稽

巴哈班台仔都堅持唔用epic 之前有人分享免費驚仲比版主刪post(uplay個d反而無刪）

反觀香港 抗爭集中營既連登竟然有人叫大家為左隻差唔多7年前既game去裝個騰訊既平台
仲無骨氣過台仔

只玩單機同game mod得唔得

Epic 有咩問題？

你講嘅大廠不嬲都用緊自家Engine
咪就係大廠先有得自己整Engine
反而unreal係做低咗整大作嘅門檻
可以預想越嚟越多人會用Unreal

外國對epic有中國投資/偷資料根本就wfc，唔係我地香港人咁諗
不如你又試下問鬼佬點解要用steam, 唔用epic?
Epic上架收費又平, 又每兩星期有免費GAME

Epic都支那？

抖音都係咁講

騰訊在2012年7月以3.3億美元收購EpicGames已發行股本48.4%的股份，約佔公司整體股份的四成。騰訊有權在EpicGames董事會提名董事，EpicGames 理論上講可以算騰訊集團的聯營公司

今日都想玩
有無公會入

一隻都無玩

之前epic games個laucher scan user部電腦偷steam資料搞到滿城風雨呀
有晒證據好多鬼佬都屌柒佢 之但google都大把報導
屌你老味 你自己無留意新聞就咪衝出嚟柒啦

epicgames 因為fortnite 先堀起
先兩三年前既事
騰訊咁有眼光2012年已經收購

唔好信ecip打手既講法。
咩steam壟斷，講到自己先係救世主

steam無玩獨佔，無玩打壓其他platform。
一直都有其他platform，但無人用。

psn，xb，Apple store都有分成，就唔見佢地屌，就唔見另一間話自己救世主。

咪係，痴撚哂線
Epic一早俾人爆左話收集數據，頭幾個回覆仲講到無問題咁

用epic game store只係拎佢啲免費game
另外Unreal engine同Epic game store係連埋
對遊戲開發者嚟講係避免唔到

點解玩家冇得避, 唔玩咪得

但你知唔知外國有幾多人down epic store

個engine同個store連埋？

鬼佬一樣大把奶共，唔係鬼佬一定啱架

epic 不了

買撚左十世 玩到del埋game

係一個月可以課幾千落辣殺手機game
都冇錢買幾百蚊電腦game

其實可以無限鬥
一定捉到對方弱點

弊在epic games個ceo表明即使tecent有四十幾percent股權 佢都唔會就選手嘅政治立場而ban任何人

好耐之前whatsapp話收錢成班

支那收購咗
遲早有日都會踢走個founder跟住搵支那人全面接手
而家未郁手 係因為epic未夠大

係

epic不了

facebook 都成日會賣廣告賣返 whatsapp 入面出現過既 keyword

嗰4x%股權收左幾億美金呀，奶共鬼佬你唔係信下話

外國好多人用華為屌米添呀
外國好多人玩抖陰添呀
屌你老母收皮啦

騰訊在2012年7月以3.3億美元收購EpicGames已發行股本48.4%的股份，約佔公司整體股份的四成。騰訊有權在EpicGames董事會提名董事，EpicGames 理論上講可以算騰訊集團的聯營公司，[3]。

個名

gta v出左咁耐要買一早買左，steam特價嗰陣都係百零蚊

為隻game要裝epic俾人偷資料, 不了

一般下載係連埋

應該係可以分開, 但要GITHUB度DOWN / 自己搞

唔講佢奶共
喺度做埋啲pc exclusive狗閪嘢已經足夠唔撚用佢個平台

steam上架食水深，但人哋包埋晒forum, community, news page, review等等周邊嘢你唔計？作為developer你唔係單止賣game，steam幫你整晒個平台好smooth咁處理晒以上呢啲嘢。EGS 連基本 refund 都做唔好。

要雙重認證即係要你裝埋手機app
呢個就係今次gta5免費嘅目的

有幾多鬼佬會去理解中國政府同中國公司內裡有幾邪惡
佢地眼中只有遊戲

換個說法 因為台灣同香港人知道中國幾咁仆街 今次武漢肺炎先避過大劫 外國既無知鬼佬就瀨撚晒野

你句「外國不知幾多人down epic」同「外國不知幾多人唔戴口罩」係大同小異

用 google authenticator ?

係條撚
Ace Combat 7用Unreal都係Steam上啦

on9 仔
係開發者呀
用steam 黎開發遊戲呀

算啦, 遊戲製作者同玩家根本係兩個心意
玩家係可以好任性, 唔玩就唔玩好有骨氣
當遊戲係你嘅職業, 你玩潔癖就係固步自封
大勢係傾向Unreal, 除非你去大公司做, 否則you dont beat them, learn them

弱智
因為中國收購左epic game store
所以就unreal engine 既game 都唔玩得
鬥黃既最高級別

大廠開發遊戲用公司機啦
連公司機都冇咪用unity

好耐之前已經買左

你on9 就on9啦
趁人少少快手認撚咗佢都冇咁柒

唔一定要手機, 記憶中有三個選項, 可以用另一個email認證

用google authenticator唔會trace到你
而且可以用email
你註冊本身都要email啦
不過總有啲傻西入電話俾佢 目的都係呃資料

steam 反而做咗好多嘢支援其他平台玩到 windows games

如：steam play linux

比起 wine 原版效能同兼容更高，好多鬼佬都讚不絕口，話終於唔洗再對住個垃圾 Windows 10

佢意思應該係個game developers 部電腦
但公司機有咩所謂

巴打係咪都係整game
小弟用過game maker 同unity
而家岩岩開始用ue4 覺得好好用
但仲有好多野唔識想指教

EPIC GAMES? 不了.
要買既一早買咗啦.

上面都話可以自己compile
邊個柒

精神病
不嬲淨係講epic store
你班連登仔唔係咁柒冇骨氣呀？

舉個例子
美心, Starbucks, 元氣, 東海堂

講鬼佬點樣外國點樣班廢物
睇下外國gamer點樣屌柒Epic Games啦

喺成年前未有反共風潮之前
鬼佬都已經知檔嘢不論係私隱政策定係營運手段都誠信破產呼籲抵制
反而你班撚樣今時今日仲要衝埋去奶
知唔知醜㗎垃圾

正式渠道同github 都唔識分?
邊個柒

GitHub唔係正式渠道

epic,不了,個朵臭到

幫你唔到, 唔識ue4, 剩係識用unity

你自己睇啲fake news就信到十足就咪衝出嚟柒啦

Epic係scan你個steam folder copy入面個localconfig.vdf file
你想係epic import steam friend list去epic佢先會sent個file上epic server

我自己用virtual machine裝過epic嚟試，mon住d package file，條link講嘅係真，你唔信可以自己試下

不如你睇下幾多連登仔屌騰訊, 然後每日打lol…
最後因為騰訊仆街而唔玩只係小眾, 香港如是, 外國如是
唔好拎1年前嘅post去思考現時嘅狀態

github 咪又要epic 帳號 幾時唔洗連epic
除非你係人渣用github盜版

即係人地奶我地就奶得?
人地戇鳩我地又要跟住戇鳩???
死撚開啦p牌仔

epic store 正常都唔會用啦
偷資料wo

但樓主講埋unreal engine 出黎想指出用unreal engine 既game 都唔玩得

呢到我有少少唔清楚
支那收購係epic store 定係unreal engine

unreal engine 係屬於 epic games 公司
epic store 都屬於 epic games 公司

佢實有成本, 我開左四個鬼account 拎.

浪費中國外匯
識做

一出pc就買左碟版
玩撚到依家日日一開就見到班支那狗係到賣外掛

外掛佬會大量整鬼account, 因為被ban 要賠...
所以而家佢地會再大規模賣掛... 因為零成本.

Github 係 Microsoft 架

Unreal 係 epic 開發你話呢
我覺得最基本唔用epic store就ok
派隻舊game就成堆人狗衝 講經咩

咁你咪用unity囉

講緊github 用UE4 要連epic 帳號呀

唔識追post 就咪咁多嗲啦

似你咁on9 ?
不了

估唔到epic有咁多打手
唔係貪小便宜都唔會裝啦下話
仲有人拉埋個engine黎講 依家個engine係比你用咩
epic偷資料都嘈左年幾 個總裁定咩都認左錯
仲有人好似係平行時空咩都唔知咁

其實epic有一部份都係想刷active user數量
不過你開鬼account去玩又幾好, 係唔買架啦, 你送好嘢咪令嚟收藏
睇佢玩銀彈戰術送幾耐

當年未問過user就擅自scan + 用啲data就已經誠信破產

咁你咁憎Epic
又要尊重人哋嘅知識產權?

精神分裂就好心轉ac 先覆啦

咁唔係就係代表而家EPIC STORE係安全咩?
即係EPIC STORE係認咗錯而冇改?

鬼account唔會當active user. 而且佢要做呢啲數，自己做假都得。冇意義。

個Engine真係免費比你用喎

咁steam 都有個超級漏洞可以允許其他用戶取得電腦所有資料唔肯改喎
要爆個漏洞出黎先肯慢慢修補

照你講法又應該永遠blacklist steam?

半年前新聞

6都出先送5

騰訊擁有部份Epic Games (呢個講法可能唔準確), 所以大家就成日講 Epic 不了, 既然有人話 Epic Games Launcher 偷資料, 咁依呢個關係加上大家既講法即係有人覺得騰訊都有份參與, 既然有人唔想騰訊得益, 我舉出埋同EpicGames出品既Engine既遊戲, 因為用佢Engine做既遊戲都會抽成, 即係會有人覺得買呢啲遊戲既話騰訊都有得益

每兩星期登入已經係ACTIVE USER啦
當然你話做假係得, 但門面嘢都係要做, 而且佢地有錢做

補link
上年已經有人講緊佢偷steam account data 再上Cloud

依家仲話要親手比data佢
我真係代表騰訊多謝你

唔洗OLD NEWS啦
上面大把人貼咗
問題係而家仲有冇偷

well 一隻都無玩

邊鬼個叫你每兩個星期登入？
半年之後放上網賣比蝗。

邊個有Epic偷資料嘅證據歡迎post出嚟

第一個「爆料」Epic偷資料依個twitter

Account已經俾twitter ban咗

唔信可以睇依個巴哈post， 相信好多人睇過依個post同依推所謂「證據」圖。
個post嘅推特原文就係上面條twitter link

Debunk偷資料嘅技術post
原forum已死但係web.archive仍然睇倒

事實係你裝Epic佢問你要唔要import Steam Friend List， 你答yes佢先scan你個steam folder。 佢個scanning做得7 Epic已經認咗同即刻改左

只係因為大部份人都係Steam fans + Epic Exclusive Deal 再+Tencent個個無腦盲反，人講就信，無人fact check。

我自己覺得你話支那不了係無問題。
但偷data就明顯係fake news

(鬥紅批鬥) 唔認同日本侵華係對中国利大於弊 你即係唔認同毛主席說話唔認同中共成功 你係漢奸走狗賣國賊

你唔登入點拎埋其他GAME?
EPIC送過好多GAME架
既然你打算咁樣賣, 點解唔maximize個效益?

巴打比人封咗幾多ac

最正都係送ubisoft啲game
送完係直接開uplay玩

未玩過想請教，你意思可以單機玩劇情唔開連線？

支那epic都話唔係支那
我夠膽講支那喺遊戲界最少鋪左十年路

佢嘅意思應該係PS3, PS4, XBOX 1, XBOX 360, Steam, Epic等等嘅平台
都有一隻digital/實體/both

Epic game 都要？ 唔撚係下話

個問題係在於個漏洞嘅存在係有意定無意
如果你要講到steam係特登整個漏洞出嚟拎資料咁我都無野好講
不過就算單論資訊安全問題epic都係差過steam
steam個漏洞無記錯只限於同一部電腦入面任何user都可以access到要admin access嘅野
但epic同期嘅漏洞係可以直接用XSS attack拎到個account嘅資料

有分為故事模式同GTA Online, 兩者無關係

係steam好耐之前買左 不了

拎左 但唔會係EPIC度真金白銀買任何一隻GAME

epic不了 同埋一早有隻game
都就黎玩厭del game嗰種

thx

咁睇你信唔信騰訊啦

利申：唔信

一早買咗Steam，EPIC不了

me2

無玩過電腦版想試
但係見到epic就不了

fake news 分化撚 唔比連登仔鬥黄

你仆街了連登唔可以屌steam 同Gabe Newell
手足黎嫁

應該就出下一集

以前要升lv都話吖，而家打機開外掛有咩意思？？

無d骨氣，正垃圾

呀係
多謝補充

Dill. Email要幾多有幾多。

Gtav0001@abc.com
Justcause40001@abc.com

隻隻都係鬼

唔垃圾都唔會冇喇
特價都係舊幾

epic game 做過咩 之前無留意

偷資料
間野支那有份

d廢人係要揀隻眼開隻眼閉你俾幾多野佢睇都冇用

只會玩steam

傻啦，香港人一樣用外掛
睇吓果個swhk幫會就知
十個有九個都用外掛，仲要用mic外掛

無知一問，佢係遂隻計架咩
唔係應該epic比一筆錢比2K
Epic係一段時間內無限派？
利申：外行人

本來都唔係100%肯定
但請打手係度撐 咁我信佢真係有問題

連登有鬼唔係一朝一日既事

都要link 返 ubi acc 先

正 想試玩好耐 用住epic game
一路上連登 曲線過料比大陸
等大陸加速控制香港
市民又要上街 曲線帶動抗爭

其實可以好肯定唔係斷copy計，如果咁賣法同由game廠直銷無分別

Epic畀一筆錢出嚟（當係相當於一萬份嘅價錢），廠嗰邊已經得咗個收益，最後Epic派一份copy又好（即係廠出一份貨賺多九千九百九十九份錢），派一億份都好（即係吹得到隻Game有成一億玩家），對個廠個盈利一早secured咗，可以寫得落去嗰期個財務報表度

利申：無商科底

反而好似無乜人理個問題係點解Epic要燒銀彈咁（起碼呢個post唔多覺）

你攞佢啲Free Game，你唔使畀錢，話之你打算永世都唔畀一個仙佢賺，但係就似再上面話，Epic user++。即係Epic揸住呢個數字同啲廠deal，「嗱，我度有咁咁咁多客㗎，你隻Game喺我度賣實好好賣！」咁，而且放得上佢度賣，仲會被Epic氹（定逼？昆？定啲廠「自主自願」？？）簽first year exclusive呢？

即係咩？唔理你有乜乜乜理由唔幫襯Epic？想玩邊隻Game，你就等一年等Epic友食哂頭啖湯先啦，到Steam GOG有得賣，點解仲要用正價開賣？到頭嚟啲Game廠擺得喺Steam同GOG度賣等更加無肉食，就更多理由畀Game廠喺Epic做first year exclusive（甚至更耐嘅exclusivity呢？）

大陸大把game都拎唔到版號，咪由佢搶晒個市場自閉打喜羊羊囉

每拎一份就可以浪費一份中共嘅外匯
我開十幾個拎完擺係度

燒到邊日Fortnite無人課金，不過到時EGS大把獨家Game賣就唔使靠Fortnite啩

拎夠一千億份，共產黨破產都破唔切㖭呀

你估LOL執先家係Fortnite執先

我就淨係覺得Epic遲早代替到Steam，點解就睇返我諗咗啲乜

Rockstar 重唔賺到發達? 食哂EGS 錢

等GTAVI出

做咩spin去食水深

有無方法將條key 轉去steam平台

Epic同Steam係死對頭喎，你以為Epic賣Steam key㗎？

No,

最多試下, 新增非 Steam 的遊戲

唔知就岀少句聲啦好冇

我想重玩單機姐

由一開始抵制epic store就係因為佢偷資料同扑街獨佔，unreal會偷我steam啲資料？

lm

epic下次會送文明6

支那狗epic game打手

聽住先啦, 眼見為實